香港寬頻又斷線？

有無巴打上唔到網

一切正常

正常

得你條賤種上唔撚到渣傻閪